最新蕭析：委內瑞拉貨幣荒 證明社會主義死路一條

社會主義死路一條

屌你老母留名

屌
咪燈啦
中共未死呀

社會主義要復辟啦

咁都要燈

支共果啲撚係社會主義咩

屌！你玩野呀！

屌你 好玩唔玩玩共產

Make Socialism Great Again

相信委內瑞拉人民好快有美好生活
多謝燒山

社會主義將於未來五十年主導世界

馬克思主義萬歲

美國唔搞佢就冇問題ge